經過今日，咁樣落去運動一定唔會成功

經過今日，咁樣落去運動一定唔會成功

比人 send 下假消息就淆，下下都散水，大佬警察都未叫你清場就話散，散條鐵咩
我地要自己用經驗以及腦袋去思考一下，同埋抗爭經驗不足
以及要諗咁辛苦出到黎，想達到咩目標，預計會發生咩事，要對情況作出預估

例如:
上唔到網 - 次次出親去人多密集都會上唔到網，呢樣唔應該咁快驚
流傳熄燈相 - 擺明假消息(做得多PS 就明，同埋機場用日光設計..ETC)，OK 未必個個分到
如果你現場，自然唔會比佢呃到你；唔係現場，上網睇下直播咪知有冇熄囉
裝甲車既相 - 大佬架車係用黎代步，你見佢會衝入機場撞人咩，嚴格講佢同架 16 座 VAN 仔無分別
狗相 - 有活動預左有狗，影唔到相唔通唔會出現咩

Be water 係靈活變通，敵退我進，敵進我退
依家係敵未進，淆底先退

我明白大家經過琴日都好驚比人捉，比黑社會打，但面對極權白色恐怖更加唔可以驚，一驚就輸，一世都抬唔起頭，所以琴晚先有啲兄弟出荃灣打黑社會，就算無可能打得嬴，姿態上都要打，好勇敢我好佩服

政府望到咁既情形，就知大部份市民決心不足，只要稍加壓力就會番歸，到時逐批捉曬啲硬頸勇武，好快變新殭2.0，到時就真係返魂乏術，但願不會如此

PUSH

各位手足唔好再咁怯,咁易信謠言
我地需要勇氣, 人多一定最安全, 而且冇野可以擊倒我地.
佢地出盡力散水、分化,目的就係唔想我地團結.
因為只要我地團結就一定贏, 仲會贏到開巷

太易怯，明明夠多人就冇野好怕

大家加油...

“保存有生力量，迎接十一決戰

不分化、不割席、不放棄

文宣儲氣，勇武回氣

十一慶渠老母！ ！ ”

尋日（811）黑警的行動繼續升級，不僅延續主動出擊和無差別拘捕的策略，拘捕數十名示威者，而且公然在地鐵站內施放催淚彈同近距離連續發射橡膠子彈。期間，一名女示威者的右眼被射盲，甚至有黑警混入示威者內部進行抓捕，並系各大媒體鏡頭面前公然插贓嫁禍。

種種跡象表明：黑警試圖速戰速決，利用武力同時震懾勇武同和理非。一方面，通過主動出擊抓捕勇武前線，減少勇武對黑警的騷擾和沖擊﹔另一方面，通過製造白色恐怖，使和理非不敢參加之後的遊行示威活動（預計之後大多數的集會申請都會批反對通知書），從而使和理非擔心被捕而不上街，在行動上同勇武切割。

黑警的如意算盤，自然系希望能夠在十一前搞掂成個運動，為中國七十年國慶獻禮。為左呢個目的，渠地可以不擇手段，不設底線，使用一切可能的輿論同武力進行抹黑同打壓。可以預見，接落來的幾個星期可以見到比女義士射爆眼更血腥的畫面。

有鑒於此，我地而家最緊要的就係避其鋒芒，休養生息，保存有生力量，減少勇武損耗。懇請各位勇武的弟兄暫時停止各種不必要的武力騷擾同沖擊行動，好好計劃一下下一次的武力行動應該以點樣的方式向政府施壓。係呢段時間，各位和理非也請你地煲爆文宣，將黑警種種暴行向全港市民昭告，重新贏翻民意。注意，而家真正要做的係將文宣深化去底層不斷loop，將黑警同法西斯政府呢個形像印響市民個腦度，從而將所有對黑警同政府的武力抗爭行為合理化，為十一決戰爭取認同。

PS:勇武的朋友慢屌。血債一定要報，但大丈夫能屈能伸，好漢不吃眼前虧。上一次七一能夠沖擊立法會成功，一個好大的原因係中共不希望系慶典日見血（否則每年七一就成為義士紀念日，全港同慶）。而家黑警突然將暴力升級，相信都係基於同樣考慮，要係十一前搞到好好睇睇。而家對家要千方百計削弱我地的有生力量，我地就一定要保持住有生力量，唔好畀渠地的詭計得逞。撐到十一，就一定可以慶渠老母！

PS: 暫時的戰略放棄系為左爭取以後更大的勝利。 47年國共內戰，毛為保存有生力量，連首府延安都可以主動放棄：存人失地，人地皆存；存地失人，人地皆失。留得青山在，哪怕無柴燒！

PS:係呢種腥風血雨的白色恐怖之下，和理非更加要用實際行動表達對勇武的支持。懇請你地竭盡所能地參加一切可以出席的和平集會，上街煲爆文宣，用一切可能的方式向你見到的每一個人揭露黑警的種種暴行。